[鳩畫波浪] 2318走勢

理由有三

1. 紅色線$72.25 係 3浪子浪入面既4浪底,
根據波浪理論, 大4浪個底係唔會低過3浪子浪既4底

2. 用番4A浪既比率 1:1 去計番 4C浪, 都係$73.45

3. 用 1-3浪距離計番 4浪底, 最接近理由1+2 既比率係0.382
姐係$72.74

基於上述三個理由既價有接近之處
所以我買左$71平保牛 係strong hold果隻

等緊新既5浪升勢

難得有人仲會數浪

一入黎睇到fib就笑左

跟

2318 仲上唔上到90

梗係有啦 綁定安全帶就得

唔係頭肩頂？

右肩應該唔係咁既樣喎？

如果3浪頂係頭，咁A浪就要掂紅線

有無人比下意見？

你0.382點畫?
唔係咁識睇

簡單D睇頭肩頂
祝您好運

fib 都用錯晒 唔好亂黎啦

手機無得畫 我估ab leg 應該係xa 既0.786

D point係 XA leg 既1.27

點睇頭肩頂？
條頸線係咩價位

如果ab leg 係 xa 0618

咁好簡單 pull back 係 你圖既3a=bc

你圖嘅ABC
頸線就到了

無研究2318
唔知rsi去到邊
夠力衝就好快直落地核

你想咁樣畫?

唔多似WOR......

唔岩比例

明白了

如果真係咁計, D位係$60.2 , 同我第一張圖既A浪的1.618 的$60.2 係一樣!

lm

我估跌到落69

又諗起條天凡
跌就4浪未完, 升就5浪
跟住個升/跌浪行左十幾日就會出黎認屎認屁話自己一早put/call左

正正經經睇ta啦 仲波浪